我宣布：革命全面升級，正式開戰

1/10

2/10

3/10

push

Push

4/10

5/10

6/10

推

7/10

人多就贏 有狗睇住咪唔好郁手 冇狗就打完快閃

8/10

9/10

10/10

你是誰 ？你宣佈？你以為自己係邊個？

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

藍屍可以當練習

我邊個都唔係，呢場運動從來都講匿名同冇大台，你有意見就一齊傾，攻擊我無意思

做下簡單野升LV先, 武裝革命未係時候

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

全民同我健身練跑學武
勁多成條柴 得個心勇 我係廢老都唔撚驚你

仆街廢老藍屍

僱傭兵、南亞兵、deepweb
火種、五金、麻包袋、菠蘿
Tg要有統一嘅軍情channel
文宣繼續做

要經濟崩潰先

Winter on fire
一日無人地咁嘅覺悟
睇一百次都唔會成功

開閪咩，都唔夠膽出手

支持

TUI

唔好玩明
玩暗la

我已經準備左大喇叭準備唱歌唱到班狗投降

[member]冇屌呀，就係一齊諗點做/member]

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

例如呢

笑死人
10個藍廢老夠做你200萬人啦
有撚力量

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

冇錯，唔傷及無辜必然係我哋嘅底線之一，但係對於抗爭我哋係咪可以有更多想像呢？

又想笑死人
呢啲po一個月前已經見過
鍵盤嬲完第二日咪算

冇方法， 革命不是請客食飯

咩叫做革命？

小心據點變大台

好嬲,,推呀!!!!

叫香港人罷工都難過登天
仲叫人私了

停地鐵先喇，甘簡單甘易做都唔做！

咁你有咩資格講宣佈

再推

我唔講宣布，點引你入嚟睇呀

915港島

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831
光復香港 時代革命

斷腳係基本，最低消費
唔一定要打頭

集思廣益

光復香港 時代革命
721 831

要升級，係要整場運動嘅質變，正如由當年雨傘變成今日嘅局面，呢啲先係叫升級

叫點樣得郁香港人

新16字衝擊策略

敵進我進
敵退我進
敵駐我進
敵疲我進

進進進進進！！！
一直衝到黑警崩潰為止

聽日開大波

Be water my friends

全民勇武

藍屍可以做 升level 快

要打就對準頭目打 eg 何妖, 大波man
打廢老邊打得哂, 一車車運落黎

認真，一係真係當自己路人不問世事，
一係唔該自己真係當自己打緊仗，
唔好有事就哭哭啼啼話狗不理

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

Hit之前搵定路點Run

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

要進化

大家唔好和平，見藍就打

屌！一直都想講！推！！！！

推!! push!!

講得啱，要意識我哋其實係戰爭狀態

915

接老人家去買餸la
佢地行得正企得正
值得關懷
35成群就得

組義工團 關愛藍老人

推！

升級
買更好嘅咪去唱歌

據點

anyway邊個都好，總之唔明點解到而家都無發生過暗殺

pish

唔好呀

why not？直頭應該快閃管弦樂團奏國歌添啦

初步構思

1. 副本地圖查閱同敵方行為模式
翻查8月中地獄狗係世界地圖進攻，包圍同突擊路線
主要集中可以先公測係九龍地區進行

2.請君入甕
佯攻某條街道吸引地獄狗注意，大約分開3個街口 同時進行，火魔法師準備就緒

3. 反擊
招集一定數量進行反包圍，人數唔洗多，因為地獄狗多數都一字排開，前後夾擊佢地點打呀

郁手呀

甘好ar, 聽日我地就衝入左灣仔狗屋，ok?

給予衝衝仔女 一個正正式式戰場 不要白白浪費手足 寶貴既壽命

你po上Facebook
連登冇人睇

緊急狀態 直接拉跌

大家一齊share呢個post上自己fb咪得囉

你唔打人，最後人地打番你重要告你

講左好耐啦，根本香港人唔識搞革命

Go

完全同意，唔好再掛住玩雷射唔願走，掟嘢打完，啲狗圍捕前一定要走

抗爭一方，唔係冇有錢人，而係冇夠膽暴露自己嘅有錢人

人多拎架生打殘d 廢老先 佢地年紀大 通常關節位特別脆弱 只要拎個鎚仔一扑膝頭 就收一個皮 重點限制佢地行動力

左膠多到咁 點升級 一陣又狂阻人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Agger

其實最主問題係
國際路線 同自救派呢個位未有共識

國際路線 就主張唔好做咁盡
黎求國際同情 有d人會覺得係乞la

如果大家都係自救獨立派
升級就有正當性好多

一日國際同自救派 未有共識
叫人升級會有難度

同一意念，絕對讚成

最基本第一步係全世界都要有心理準備隨時加入戰局
未敢打狗都唔緊要，但藍絲一定要幫手打
附近一有咩事就衝埋去助拳，打完就好退
大家透過藍絲儲經驗值直到突破心理關口為止
咁樣全民皆兵好過有組織有公告等人預備
當然出手之前都要評估一下風險先
人數武裝唔夠就退埋一二邊等增援，真係太惡劣就退

打人?不了
比人打?還手?不了
射下雷射 唱下歌 叫下口號 我地革緊命架

等咗呢一日好耐了

和平唱歌真係似雨傘後期
衰落緊

前線會打人好耐㗎喇
唔好再屌，我打到拳頭都流血喇手足

兩個層面嘅嘢
武裝升級只係其中一條主線
另一條主線係全面抗爭狀態

我認同，要進入真革命

武裝層面係咪升級的而且確係有討論空間，但點樣進入全面抗爭狀態係大前提

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
中共係唔會驚槍都無枝既香港人, 但係就好驚美國
因為港共中共高官家屬係晒西方國家, 佢地好驚比美國制裁架
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

等樓主出黎領軍

721講到依家

算啦咁撚多真係咁勇武咩.
在場花生友就多
連登仔跳個閘都唔夠彊同人講革命

69到而家 講左開戰幾多次
到最後又係唱歌了事
俾藍絲打完仲話報警
俾個機會對家放人走
無撚用

革命要武器喎

唔止係等，要一齊帶風向

底線係用黎後退嘅
係用黎話比共產黨知
香港人嘅底線就係冇底線

唱左一星期咩都夠啦！
係時候全面升級！

同意，直程希望全民勇武抗爭

學71咁做

點都好 起碼有呢d post上左熱門先

我半和理非，體能做唔到勇武，有d咩係我呢d有膽但無體能嘅人做到

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

下個月再開post話要
真•終極革命
無限loop落去
搞掂和理非再講啦

唔完全認同，我覺得又唔使太過驚唱歌，只係因為雨傘嘅回憶，令好多人對唱歌好有戒心，如果星期一至五唔返工，每區一萬人巡遊唱歌，都咪話唔驚

撞

一係當你宣布啦唔好煩

一齊努力

和理非自己心態轉變唔到，外人點都幫唔到佢地進入

屌,都唔知宣布左幾多次升級

香港人最鐘意返工喎

香港人嘅道德底線升級左

點搞掂，一齊諗，唔係得個講字，好認真

其實敵人一直幫緊我地升LV
只差我地肯唔肯升上去

今日情況未明朗，手足快走。

係呀，宣布咗好多次，一日未成功都唔放棄，你話我煩膠都係咁話

要反抗

推一推戰略post
全能既連登仔 集思廣益

搞唔掂
佢地第一時間走
拉又唔會拉到佢地
打又唔到打到佢地
雨傘到元朗到而家都唔醒
就永遠唔會醒
唱歌行遊行計下人頭就覺得自己好偉大

要開口講
唔好怕

哈哈哈

建議: 唔好再等還手

一，將香港推入全面革命狀態，再無人返工返學，和理非都加入日常抗爭大隊。

唔認同

禁錯負皮 幫你推

願聞其詳

無領導者嘅問題出現
我地好難無大台都有軍隊嘅行動力

武裝何來？

升級唔係由我同你決定
而係真係令班和理非肯改變自己道德包袱
真正造成和勇合一嘅一個陣勢先會有轉機
就算勇武比埋裝備班和理非
和理非宜家都唔會出手

唔理啦推咗先

915 民陣
929 全球遊行

升級到就唔會有今時今日咁既局勢
1 香港人唔敢玩
2 大把勇武已被控告
3 連登影響力下降

其實好多野可以做

例如自組民團
自行另組立法會
自行民間普選特首
之後同美國傾買武器

到時有武力 又有合法性
出師有名

可惜大家對革命都係得個講字
e家既社運 就係以勇武義士送頭既方式
黎引起國際關注 乞求國際制裁

獨立又話未係時候
歸美 又唔肯放棄自己係鄰國人呢個身份

所以林鄭個tactic係冇錯 捉l哂d勇武
成件事就完 吹咩 香港人

之後香港就變澳門

開戰啦屌你老母，當我地咩阿，人人過黎打都得阿？廢老又打得，警犬又打得。屌你地幾時先肯醒

Pish

去到呢個地步，一定要升級，班垃圾一定睇死我地唔敢，一定要打到班仆街驚

所以真係一條出路係地區反抗軍咁搞
每區都要收納好哂人腳
有咩突發要結成應變小組
人地seal都唔係跟普通軍人出動
而seal就係做d高難度工作⋯

哩加先升級你唔好等出年

大家真係休息夠啦

明更維園見

全民武裝起來吧 ！！不能一個一個先去手足

地區民團
全民係關鍵時刻要勇武先有用
否則真係前線不斷咁拉法真係澳門

升咩閪級啦
如果真係全撚部人咁撚齊心,
全撚部人罷工仲大殺傷力啦.
加下?最撚叻咪
撚狗,塞呢住條路,
無撚用架.

有武裝都無撚用啦.

主要既係大家既道德伽鎖都仲未解開 出到黎既有幾多個真係會還拖？ 對敵人善良等於對手足殘忍

播住自動勝利，一路唱一路打!!

遇怪魔我即刻變大個。。

慘在香港好多自稱和理非嘅人其實係freerider呢

個人覺得可以由10月1號開始
整一份宣言出嚟
係表達我地嘅決心同成立臨時政府

勇武嘅，可以喺立法會or喺會展讀宣言
和理非嘅極致可以玩人鏈，然後沿維港讀宣言

真革命要開始

連登太多mon post，各自行動升級

唔知大家仲記唔記得大專尋晚嘅死線？
要升級呀 咁要做啲咩？？
係咪要開始宣傳同講下星期一係咪有升級行動？
圍政府機關？ 三罷？
我見到而家仲未有人講喎

今日對家幫我地熱身，而家全民武裝！
打佢老母臭閪

月圓之夜
全面升級

之後香港人上網打幾粒 繼續翻工翻學

對警察係唔需要留力 留返條命俾佢 就等於下次比機會佢打死人

和理非都未去到極致

當年鄰國不滿彭定康改革
自己成立臨時立法會攻擊
肥彭改革既之下立法會合法性
我地都可以咁做
可惜主流都係想票債票償

我地必須要接受冇可能全民勇武呢個事實
因為真係冇可能 人係自私 罷課都唔肯la
不過勇武義士係偉大既

其實我對e家局勢都有d絕望
如果美國唔過條條例
基本上林鄭就贏左

辱警 國歌法 消滅廣東話 咩都一齊黎

Assemble

洗撚
打個 好嬲 推
就得啦

71之後從來再無一個目標俾人衝都係個難點

整文宣啦

五大訴求，缺一不可

但係D老嘢一下就gg, 告老謀點算

好 推

連衛兵講左成3個月
但其實一D用都無
反而對家藍屍真係做到野
話打人就打人

邪惡的藍衛兵

yes

叫班手足掉走自己善良果面先好講啦
我話晒左膠同勇武
只係左膠更on9咁解

要用一個月籌備極大型活動 大至85罷工 18區起義

全民Twitter，炒番熱以前警暴，對無人街道射嘢嘅片。

自己屋邨附近果d人加強連結先
平時落去10點9叫果d 可以換contact
有咩事上黎一呼百應

Right thought

我感覺到大家團火愈燒愈旺

731,811,831

點樣唔返工返學?唔夠出席率牌都拎唔撚到呀。

你地班仆街肯推915上熱門未？

支持呀，升級咪同快閃管弦樂團其實都勇過鍵盤㗎

Agree全面開戰
和理非都希望可以成為隱形勇武

淨係叫香港人唔返工唔返學都冇可能

Lm

而家黑警捉撚哂我地心理
佢重兵部署我地就唔會去
等我地去啲佢無部署既地方

結果個邊其實就有伏兵拉人

建立一個100%合法、非行動、真民主平台 = 有大台但係又無大台

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

現誠邀巴絲加入集思廣益

休班狗有棍
仲當正自己合法行使警權
隨便打拉任何市民

慢慢打飛機喇
你可以話我消極
但係嗰事實係
1：係呢刻, 武器已經輸晒
2：少咗人做文宣, 有機會有歐美國家support？（我自己都有做, 但係嗰效果點？ 連攞美國旗, 開twitter ac 都唔開？點樣spread out 俾外國呀？）
3：唔同程度「割席」, 講就講到核彈都唔割, 到真係出黎嗰陣就見真章
有冇「兄弟爬山」「不割席, 不篤灰」？

4：運動層次下降：而家剩係識唱歌, 叫口號, 甚至focus 返去點私了藍絲, 試問呢嗰timing點樣提升去革命層面？頂盡咪砌road block囉
引popo 囉
係呀, 仲有好多香港人未突破自己嘅道德底線呀, 夾硬迫運動中多數嘅和理非變做勇武又work唔work？根本民智未開晒 起碼過半香港人先有希望啦

5：革命唔係一次性, 要爭取自由 民主 係要付出時間
諗住一鋪過？ 香港一鋪「攬炒」就會成功自治 獨立？
點樣避免中共打壓？

係追求快餐文化嘅香港
會唔會同你一齊行落去 頂硬上？

更多人會說：要冒住清算嘅風險？不了

只有愈黎愈多手足俾人拉 行私刑
我相信 大部分香港人好善忘的 自私的
10月1號係運動關鍵

藍絲已經進化到知道當面打鳩你都唔會比人拉，
而你還手就會即刻比狗拉。

唔好成日攞winter on fire 黎比啦 根本無得比 人地出實彈都唔縮，香港人話收到風解放軍出嚟就番屋企訓教 咁已經注定輸硬 根本唔係搞革命， 聽日915話照出 ok ，但係出都要有目標 無目標出去打黎唔知做咩 不如唔出

其實最好有據點，但地方太細不許可
亦需要有體能訓練，有武力武器裝備
同時，文宣要長期進行，滲透社區，講座又得，連儂牆又得，街站都得
當然國際線都非常重要
香港絕對不止自己救，亦要國際救
無論如何都要keep warm，支爆同脫中先係最終目標

呢D咪就係黃衛兵同紅衛兵之分
紅衛兵67暴動, 殺驚,放炸彈都彊
加下?跳個閘都怕死既,
都係個句最撚另咪撚狗,放下火燒下垃圾,
我想問有咩撚野用究竟
放完火最撚好笑又要比人救
放黎把撚咩

Push

but I doubt the feasibility of it

Pushhhh

根本係應該進入革命狀態 但根本大把人都未ready
淨係識po story話好嬲 事實係識得有人出得一兩次就冇再出過 更莫講話做文宣
次次星期一就平行世界 繼續返學
我身邊大部份人罷課淨係罷得一日 有啲甚至冇
同意星期一至五都開始要有活動

推。

全面咀炮

叫得到唔撚使勇武都攪得惦啦

不嬲都係咁講 但係冇可能

升級 推

和理非嘅包袱唔只係道德上，大家最怕應該係被捕，呢個關口係最難，違法達議已經解決咗道德上嘅問題㗎喇

全面升級
this is war

我可以拎埋條命出黎 但問題我屋企等我養點搞

真心要一齊企出黎，開始正式革命

你睇下同加下相差幾遠

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

有歷史因素，67當時未經歷80年代嘅經濟起飛同轉型，當而家成個政治經濟秩序都唔同

都唔會有狗死啦 算把啦

Glory to Hong Kong

勇武、志同道合嘅要小組行事
和理非就繼續和理非

唔能夠要求全部人用同一標準

.

同意 但而家莫講話打狗
連還拖打藍絲廢老都唔敢
仲點進步落去

我覺得一步一步慢慢黎,打佢地唔喺問題.問題喺左膠阻止同埋便衣狗

明刀明槍既等和理非用人數壓倒班垃圾，勇武既集中去亂敵誘敵。唔該唔好再咁潔癖，要加大力度入晒藍絲Group收料，唔係會好蝕章。

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

慢慢黎啦,等大家適應

『暗戰』

而家藍絲已經同黑社會同歸一類
同佢地講道理已經再冇任何作用

和理非其實唔係好肯付出架咋
罷搭鐵罷食扑野家都做唔到

大家俾啲骨氣啦

所以我對運動既後續抱有悲觀想法
如果手足再唔覺醒
只會愈來愈少人
因為點都會拉好多

孫中山

我絕對同意打經濟戰，但香港人未夠齊心，如果夠齊心，絕對可以不費一兵一卒打贏這場戰！

打鐵趁熱

唔係唔齊心，係某大台嘅其中一個缺點，統籌力欠佳

手動正評

全民升級唔係咁易 心態跟唔上

以香港人既性格
有冇呢個資本去做就呢件事

打外交文宣我都覺得仲有得諗
行勇武就真係需要真正全方位部署
由其點樣由勇武去到獨立果part
一定要好仔細思考
點樣令勇武既影響力
迫中共交香港出黎

前題就係
我覺得勇武對中共冇根本威脅
頂盡係多左國際壓力
論影響力更不如以外交經濟手段直接賣港
以賣港為前題下聯合 外交進行勇武
就咁純勇武根本冇影響力 到時只會出現另一款六四 而且手段上會係更先進

等左好耐

連登最唔鐘意軍師
講兩句就話你唔係前線，識條春
冷氣軍師收皮
講野幾有建設性都係哂氣

同意

push !

七一之後等緊真正升級

首先要令香港人覺得革命緊要過番工
好多香港人 你叫佢地星期六日遊行，佢地絕對ok
但叫佢地罷工就no way.

升級方面 , 唔洗多講 ..幾個月麻包袋都唔見一個

唔認同，冷氣軍師俾人鬧係因為有啲軍師講啲嘢真係太冇腦先俾人鬧

喂，邊個要武裝革命啊！！
你自己去無人阻你，唔好淨鍵盤

十一就係下一次機會

革命一定冇可能緊要過返工
冇工返的話 飯都冇得食喎

幾時先黎真啊？講左十世都有，結果畀人打又係唔識還手。
藍屍話打人就打人，警察話拉人就拉人，和理非又要做左膠

基本2步曲要做到，做唔到就注定整場運動玩完，香港人繼續做港豬啦！
第1步：
還拖，無論係藍屍/警察，總之畀打就一定還拖
第2步：
救人，如有手足被拉，要結隊去救人，之前已有片段義士齊心可從黑警救返兄弟

做唔到，返屋企吧啦

p

革命都要就番星期六日既話，就收得皮了

冇錯，星期一至五唔可以就咁

時代革命 我地要開始升級啦 佢地文革mode已開

831

想知點帶裝出黎 依家基本後生就聞 聞到就拉
走就話忍痛掉左佢姐

講咁多有乜用？講下就令大部分人醒？
而家就係大部分港豬都唔捨得犧牲條命
如果200萬人都夠膽勇武，唔係假勇武，係真勇武，搏命果隻
洗搞到而家？直頭唔洗美國幫手都贏左，而且係1個星期內就贏
就算唔得，都引到土共出老解，咁到時美帝唔出兵幫手就無計
但如果美帝武力幫手，香港直頭可以獨立
但大部分人都有後顧之憂，仲想留翻條命享福
但佢地唔知道輸左之後將要活係一個日日被強姦毒打既國家
成日攞烏克蘭情況同香港比較on99
係阿好多相似地方，但人地勝利原因係有我地無既，大量真勇武啊
1日港豬們唔覺醒，講幾多都係廢話
寧作飛灰，不作浮塵？咪笑大人個口啦
繼續和平抗爭啦，已經ff到大家將來輸左之後既生活

要香港人願意負出代價先，至少唔可以諗住聽日返工不了

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

所以我咪話如果無咁既勇氣
打國際線算撚數
咩拆地鐵,燒垃圾,撚狗,其實有咩撚野用?

臨時立法會提出左又唔再搞落去係想點？

廢物，次次都係咁講，得把口。

和理非變勇武
豬都識上樹
唱歌鳩嗌下好啦
等外人救啦

宣傳民族意識 凝聚人心

要不是老美
講豬一早完蛋了

我地唔需要武裝革命住,但係我地有好多和理非嘅力量都未用到盡,我覺得要先組織佢地嘅力量起黎先

真,如果再係撚狗,燒下垃圾真係唔好出好撚過出
你估真係出黎攪野唔撚辛苦?
又無錢.
又要有機會比人拉

區議會選舉嚟緊（11.24），不如將抗爭焦點暫時移去呢次選舉嘅動員同文宣，如果區議會反建制派大勝，民氣可進一步鞏固同壯大。

推推

Tui

1

咁多撐政府俾人起左底都無人做嘢就知思想未準備好

一定要私了

各區緩自衛生先首先

Gogogog

要全面抗爭要比和理非時間消化
而亦要令最近白色恐佈下卻步既人有信心
重點應該加強勇武人數

叫佢地買d活雞翻黎自己劏左佢

首先真係要應對返對手依家既行動

推爆佢

其實我地依然未有革命既準備
最重要既係即使革命
仍然無法推倒共匪呢個final boss
唯一要撤底地贏既方法係引起大陸既新一代既運動

唔好再舉高雙手，等警察嚟拉比人打果個。

戰術討論好緊要，必須有效率，而唔係死守企係度唔知等咩。

血債血償

全民勇武？

Good suggestion
we really need to discuss

輸了

612 721 811 831 903

淨係靠勇武好難推到香港停工停課

一定要推

罷工罷課都做唔到

所有勇武手足請be alert

提防便衣

推
黑警加休班警加藍屍係最大犯罪集團

唔可以亂升級
一定要對家過火, 連國際都清楚睇到對家的暴力, 醜惡
確保我地企係道德高地
國際支持係極重要

同意，現階段黎講唔該大家唔好再呃自己話勇武有用，6-8月抗爭黎講，勇武係非常之有用，但係隨著抗爭成本愈黎愈高，跟本好難再勇武：一黎本身勇武已經唔係多，每之愈出愈被捉數量愈少，短時間好難再動員到大量戰力；二黎又唔見有人麻包袋既；三黎有個別藍絲落單，勇武終於叫有用喇，呢個時間竟然走個左膠出黎保護藍絲，結局唔洗多講啦，又係黑警拉手足，藍絲拍拍囉柚走左去。
喂，你仲同我講勇武好有用呀？
你有guts預備犧牲既，都可以呃下自己話勇武
但係你自己都驚出黎被人拉/被人打既就唔該唔好呃自己勇武有用啦
最後，我總結唔係要割勇武，不是分化和勇，但係香港兒女太錫身喇，勇武需要好大勇氣/承擔，承認懦弱並不可恥

光復香港

全面革命之始是勝利之始，但真係諗唔到以現在局面及趨勢可以激發到香港人包括我可以捨命保家。現在局面，大部分和理非都係等緊救世主或心存僥倖一切會和好如初。如果200萬和理非有十分一成為勇武已經好可觀。而且，呢20萬人唔單止對黑警嘅衝擊，而係對成個社會運作衝擊，屆時，全面罷工指日可待，雪球會越滾越大。

但除非港共 中共跨左條底線，否則好難觸發到。

你聽日睇連登就知
求其講句野都屌
留守又屌
散水又屌
都唔知係咪5毛

有個提議 我今日係炮台山癡連儂牆

廢老報警後1分鐘5架警車黎到

我地可唔可以 亂9咁報警 浪費警力
（用太空卡）

Bingo, 仲搵到下食既社會邊個出黎同你駁命

12點英領
2:30 東角道

工一早就辭左，等緊呢個時機

推啊

強弱懸殊，正面對戰輸硬，Be Water 條路行啱咗，應該諗如何強化Be Water抗爭模式

be water

推
不過留意返，跳閘唔係犯法

點樣令人唔番工番學? 我想全面革命呀，其實地下軍先會唔會好d?

bye

一、感激粉藍人士參與罷
二、Free China及福建獨立

見親呢d post
總有一班人提 be water be water
聽到就嬲

本身be water係無問題
廣義 係代表行事要識變通
狹義 其中一個解釋係形勢不利就要撒退

但唔該唔好將 be water = 不動手運動
該上時唔上 該打時唔打
用be water黎掩飾自己既懦弱
變成每次都 是次不宜戰/擇日再戰/
認為有人將為自己而戰/大眾傳媒會制裁佢

再繼續呢種形式化既 be water
只會淪為一種精神自瀆
手足一批批咁死 但自我感覺仍然良好
對家行動逐步升級解鎖
終有一日到自己奶野

Agree

其實運動既勇武程度一直咁減低緊
我都唔知由幾時開始係咁
可能831後？
所以我唔認為香港人會肯革命
香港人太多包袱
唯一機會係有人係鏡頭前面俾黑警打死
但黑警咁黑 點會俾你影到

或者真係搞到戒嚴咁樣 香港人冇得返工返學先肯同你死過

真心要
起碼人人自保抗廢佬
就算打尻佢地 要等佢地驚 唔敢為一千幾百出嚟撐 自然少人出來撐
我們已經有智 只是未全面突破關口 人人勇武
不過 適當的武力 是人人皆要

所有嘢都得除左全面革命
唔可以唔返學
一但唔返學就會文革2.0
出現文化斷層
有學識既年輕人先係我地主力
唔係文盲

輸左就入集中營
你而家仲有得揀，仲唔做野？！

唔好講升級住
最起碼啲狗衝過嚟嗰陣
係會打狗救人
而唔係落荒性逃跑
講到口臭
狗衝，全部人還拖，狗敗走，冇人被捉
狗衝，全部人調轉跑，跑唔切嘅被捉

咁多個月麻包袋都未見過，升條春咩

唔好係有狗mom post 地方亂講野

大家各自同熟悉諗點做

我覺得差一個導火線。

但呢個導火線我吾想喺証實黑狗打死人。希望喺緊急法。

而家香港人團火吾夠猛，仲未突破心理障礙以全面違法對抗。

我哋傷咗幾多手足 搵返藍c墊底

我唔識好多 但表示同意 推

其實重要點樣可以一個衝上去成班都會敢衝上去 好多時就係十個八個衝咗但好多人已經走咗去後面
有錯唔好屌咁大力

要認真諗下可以點升級
#Chinazi

認真要成立一個組織
敵人有組織有財力有黑白兩道加持

#非大台

同我推爆佢

全部人帶定國旗起身，同蒙面，帶長遮最好鐵頭，隨時有藍絲活動即刻吹雞，睇水，打佢地，務求藍絲唔敢講佢支持政府

我都想全面革命，個個唔洗返工，無哂負擔，咁就可以全面投入

對面 有權力 有武器 有財力 有人力

我方 冇心力 冇武器 冇人力

場仗都幾難打

財力解決一切 人力我地都有

正式宣布 嘉年華結束 重新全力投入抗爭運動

將香港推入全面革命狀態，再無人返工返學

唔係想撥冷水，但係搞咗咁多次罷工罷課都唔係咁好效果，
我諗要諗下點樣可以真正令到香港人去做呢樣嘢，
我自己major一向都會將啲lectures錄低（運動未開始都係），
而我地大部分既課堂都係以lecture形式上，所以罷課基本上係no cost，
但係我身邊大部分同學都唔願意去罷，
所以我諗要團結大部分香港人做係好難既事，所以如果你地諗到咩方法我都一定會配合，試咗冇壞。

Tuiiiiiiiiiiiiii

首先繼續唔消費先啦

殺個人先講嘢

廢老細個咪係紅衛兵
最親係毛迌席 依家係習主席

香港人咁中意返工....

915 港島見
光復香港 時代革命

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

要發誓從今日開始藍絲廢老就係我地既死敵，同狗係同類
有佢無我

加多個：
屋企人被捕嘅更加要發聲

#ChiNazi

對方一直在增加我方的成本
所以要諗既係如何增加對方的成本

😅👌

講都唔俾？你同黑警有咩分別？

首先先留意身邊
然後要有隨時出手既手理準備

我之前提過用有個最安全方法結束革命

精人出口笨人出手

第二點

同文革比重有啲距離

共匪驅盡日，香江還家時

希望唔好再懦弱落去

讚同武裝革命

殺手，臥底

幫推

幫手推

好

林奠提埋你，佢得返黑警暴力最後手段，打爆黑警，佢就一無所有

30 年前就話有九龍城寨, 三不管, 可以做革命據點
依家無呢首歌仔唱架喇

依家都係將革命融入生活當中架喇

記得：人多就打，人少就跑

五則攻之, 自己人既人數起碼要係藍屍既 4至5 倍, 先圍揪藍屍

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

Be water 的深層意義

香港人太幸福
唔會有人地咁嘅覺悟

軍師個點好認同。

佔廣場可以佔幾耐？人地斷你水電出橡膠子彈你唔走等比人捉？

721
811
831
新屋嶺